

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 560.7

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 560.7

TAXA ADM Calulado: 500.74 / TAXA ADM Retornado: 60.08 
Valor Bruto Calulado: 1001.36 / Valor Bruto Response: 560.7 | FALHOU
